<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<AutoUpdate version="1.5.2">
    <title>GAdmin v1.5 - v1.5.2</title>
    <buttons first="Установить" second="Пропустить" third="Позже"/>
    <body>
        <quote>Появилась возможность поддержать разработку скрипта материально. При поддержке вы становитесь <br/> спонсором проекта и вам выдается цветной ник в <code>/a</code> чате. <b>Подробнее (кликабельно):</b> <br/>        <link>https://forum.gambit-rp.ru/threads/485599/post-6157760</link></quote>
        <header>Новые функции/изменения</header>
        <ul>Теперь никнейм технических администраторов сохранится, как только они напишут что-либо в <code>/a</code> чат.</ul>
        <ul>Упоминание всех теперь работает тоже на <b>@all</b> в <code>/a</code> чате.</ul>
        <ul>Изменен шрифт отрисовки информации о машинах, оружия у игрока, Wallhack'а, никнейма на скине администратора.</ul>
        <ul>Теперь размер шрифта отрисовки информации о машинах, оружия у игрока, Wallhack'а, никнейма на скине администратора можно изменять по отдельности (начиная от 5 пикселей, заканчивая 50 пикселями).</ul>
        <ul>Изменен формат отображения информации о машине.</ul>
        <ul>Теперь можно изменить цвет никнейма на скине администратора.</ul>
        <ul>Теперь цвет иконки в оповещениях будет такой же, как и у текста.</ul>
        <ul>Теперь можно использовать переменные биндера в заметках.</ul>
        <ul>Теперь при наведении на статистику онлайна/ответов в основном окне появится всплывающая подсказка с детальной информацией по дням недели.</ul>
        <ul>Треугольник во всплывающих подсказках теперь более заметен.</ul>
        <ul>Включено сглаживание для треугольника во всплывающих подсказках.</ul>
        <ul>Теперь если цвет сообщения в дальнем чате получен черным, то он заменится на белый.</ul>
        <ul>Теперь отображаются только сообщения игрока и его действия <code>(/ame, /me)</code> в дальнем чате.</ul>
        <header>Исправления</header>
        <ul>Исправлено что считался онлайн даже когда игра находилась на паузе.</ul>
        <ul>Исправлено что при нажатии на никнейм в окне списке администраторов не появлялось оповещение, что текст был успешно скопирован.</ul>
        <ul>Исправлено что не изменялся цвет оставшегося текста репорта, если он перенесен два и более раза.</ul>
        <ul>Исправлено что игра вылетала после перезагрузки скрипта (v1.5.1)</ul>
        <ul>Исправлено что скрипт крашился при попытке открыть основное окно (v1.5.1)</ul>
        <ul>Исправлено что скрипт вылетал при попытке настроить Wallhack (v1.5.2)</ul>
    </body>
    <links>
        <!-- Redirect links aren't allowed. -->
        <!-- Notice that `link` with `destination="GAdmin-Release.lua"` should be last element in this section. -->

        <link destination="GAdmin-Release.lua">https://gist.githubusercontent.com/defaultzone/269775a7e3cf6a9f1cbf58b69033d7a3/raw/06f917b4a1f2933f47eb92e80aa3ada3430b284f/GAdmin-Release.lua</link>
    </links>
</AutoUpdate>
