<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<AutoUpdate version="1.1.4">
    <title>GAdmin v1.1.3 - v1.1.4</title>
    <buttons first="Установить" second="Пропустить" third="Позже"/>
    <body>
        <header>Новые функции</header>
        - Теперь скрипт будет оповещать про долгий простой с активным greport'ом.
        - Теперь при получении greport'а опционально будет проигрываться звук колокольчика.
        - Теперь при упоминании в чате опционально будет проигрываться звук колокольчика.
        - Теперь при получении админ-формы опционально будет проигрываться звук колокольчика.
        - Теперь упоминание в чате реагирует также на "all".
        - Реализованы заметки:
        |   - Заметки являются такими же окнами, как и все остальные:
        |   их можно кастомизировать и менять их положение на экране.
        |   - Количество заметок неограниченно.
        - Добавлена приписка сообщениям в чате при активации режима изменения позиций окон.
        - Теперь логируются подключения и отключения игроков в основном окне.
        - Теперь нельзя отдалять камеру в /sp если активно основное окно или окно greport'a.
        - Изменены кнопки в быстрых действиях в режиме наблюдения:
        |   PK    => ASPAWN
        |   JAIL  => GETBUYCAR
        |   CK    => PK
        - Теперь можно нажать на айди машины в окне с информацией о игроке, за которым
        вы следите: при нажатии вставится "/getbuycar [id]" в поле ввода чата.
        - Теперь информация о скрипте записывается в отдельный файл, а самой собираемой
        информации стало больше. (v1.1.4)
        <newline/>
        <header>Исправления</header>
        - Исправлена дубликация элементов в окне с вашей статистикой.
        - Исправлено, что админские-формы не реагировали на "/warn".
        - Исправлено выравнивание текста в окне с информацией об игроке, за которым вы следите.
        - Исправлено скрытие айпи-адрессов у некоторых сообщений. (v1.1.4)
    </body>
    <links>
        <link destination="GAdmin-Release.lua">https://github.com/Vadim-Kamalov/GAdmin/releases/download/v1.1.4/GAdmin-Release.lua</link>
    </links>
</AutoUpdate>
